女人只會愛隨時有機會偷食既男人

而唔係對自己好好既男人

講得啱

你太乖la

我唔係咁架

全部都係垃圾

又有叫春post

包括你老媽子

因為容易走
先會用力捉緊你

那為何一開始會愛上這種男人

因為多野講、似smart、夠假
真心既男人看起來比較苯柒

帶我食咖喱

所以女人最鍾意果個通常唔係自己老公

如果你對佢好好又靚仔 咪愛你囉

點做到

我兩樣都唔係

事實證明男人就算多唔多野講
笨唔笨柒都好
都會想搵第二個
利申 未同ex分手前都覺得佢好老實
屌佢老母散左一個月都冇拖撚住第二條女

老實人有樣睇，當初就話鐘意你77下，之後就會問點解你77下...
無他既，又悶又冇新意又唔識呃人

老實人，對住咩人咩場合咩環境都係底個陣，但係又有咩計，唔想呃人，想做自己姐

有樣睇咖咩 戇鳩

點解分手? 你飛佢?

唔喺個個咁咖！
我就喜歡怕羞、宅、專一、個世界圍繞我轉嘅男人

絲嚟

不能認同更多

仆街賤女人

樓主個名

屌你老味 世界圍住你轉 最憎呢d只愛自己既女人

唔評論你個case，但所有男人都一定想屌第二個 而且可以將“性”同“愛”分得好開

女人=狗

有錢理撚得你壞唔壞？

好撚多女講到自己點點點 唔會為錢出賣自己
係因為而家冇機會姐 而家冇機會 班女做咩要答你我係拜金我係cheap 雞

到真係大大舊錢係道 就會話條仔好錫佢 又話好岩feel 就算佢去混就話 互相就啦 佢識返屋企就得

我屌你老母

gay

屌 人地又靚仔又有錢
d女係成日鍾意ff理d男可能對佢一條心呀嘛

因為人類總係喜歡新鮮感 貪新忘舊

我個名就係咁黎

收嗲啦

又唔係拍緊拖果時有第二個
分左手你都仲要管，你咪撚話自己冇問題

正皮

唔係囉

講得出呢句只係d無女毒撚提升下自己價值打飛機

咪係

係你自己幼稚比佢呃到姐

少年你真係太年輕了
有咩男人冇機會偷食

好中呀

比女仔太平穩既感覺反而會出事。。

人地正經同你分手, 先再拖第個, 咪老實囉
再講人地可能真係撻著得快
女人真係

咁請問要幾耐先可以拖另一條女啊 有準則？
係搶手既 一個星期有女埋身都搞掂啦

Btw真絲

你悶又唔型

完

犯賤，無計，死全家

事實係所有男人都有偷食嘅基因
所以揀個有條件嘅好過冇條件